兵是咪咁做的

話說因為一個承諾 做兵一年仲未有糧餉 是咪應該放手

點樣算係糧餉

當識得問是咪應該放手，脫兵役的日子近了

食餐飯都好

好啲嘅糧餉係點

拖下手仔😏😏

係俾你拖定係主動拖你

主動會開心d ge